覺唔覺D女成日話自己係乜撚吃貨好撚煩？

之前玩交友app識到條女
話自己興趣係食野
之後見佢IG成撚日都影野食相例如影住張放滿野食既相 再打句 呢度全部都係我既
之後隔幾日又po相話要減肥
煩撚過閪
有次佢約我食飯 咁咪食囉 食壽司既
咁我見佢平時話咩好撚食得 好撚威咁
就問佢 係咪真係咁食得呀？我叫野食架啦喎
之後我就叫到全枱都係野食
最後 條傻閪緊係食唔撚哂 相機食多過佢食
之後埋單個時仲想我比
我話下？你食唔哂 浪費哂食物 一係你比 一係你就食哂佢 我就比
之後條傻閪發哂難渣係度喊
最後咁我都做番一個男人 埋左單 同佢講
唔好食野擺撚哂野咩吃貨吃貨啦
再講多句屌你老母 就渣車走撚左送都廢閪事送呢D八婆番屋企

???

老鐵skrrrrrrr

女人黎講 我只信431一個

成個post 嘅重點: ，

騷貨

樓主真男人
班西唔屌唔鬆化

巴打好型

唔食埋佢先?

咩係431

一個好痴線既女人

好波

浪費食物正仆街
樓主無錯

吃咩撚貨
食到做貨尾就識

好撚好波

個頭講完一係你比 一係你就食哂佢 我就比
呢頭就直接比左佢
渣架

更港女嘅係用foodie呢個字

樓主巧型！

真心咩 點解可以咁霸氣咁型

仲要專登寫係full time foodie
食足一日野？

#吃貨港女